回隔黎傳銷個po

係中匯做左幾個月，前排做到super 就走左，而家裡面全部人我都識

其實學到好多野，一生人一定要番一次傳銷or sales剩係計commissions 嗰隻，一日番16 7個鐘

Ps 想答得閒就會答而家要去番通宵保安

比段精華大家睇
🔥😎優秀的KJ Team🔥😎

Cherry@Rainbow closing Facial 39500 cc 24個月full paid
Cherry@Rainbow closing 淋巴 30000 cc 12個月full paid

多謝上線xx💕一直guide住我 好開心做到你嘅下線😆😘😘無限付出幫我好多好多😭
多謝xx師傅🙏🏼😃由開口約case幫到我成功closing☺☺
多謝四萬xx傳我closing心態秘訣😂💗
多謝幫過我教過我嘅阿x同xx🙆🏻‍♀😄
多謝戰友xx xx🔥🔥💪🏻齊齊努力呀！！
多謝KJ Team嘅xx xx xx xx幫我咁多！鼓勵我💞💞☺
多謝所有鼓勵過我嘅人！🙏🏼

我會努力再努力😆😆😆💪🏻🔥

-3上super 撐佢呀🔥